係張床同牆見到好細既不明生物

小弟岩岩唸住上床訓覺 平時都唔見有咩異樣
今日唔知點解見到有隻好細既野郁郁下咁
希望連登專家睇下咩生物黎
由於佢太細關係 影得太差唔好見怪
我好擔心佢係蚤
會無覺好訓

你粒鼻屎姐

佢就係識彈下彈下咁 我先知佢唔係鼻屎

木蚤黎

好 聽日買啲野返黎搞搞

"卜泥"黎咖，潮濕好容易就有